（請出招）我敢講短髮女星無人靚得過hebe

...

利申：唔係 迷新黨

等睇佢地入嚟笑鳩你

唔入黎=認輸

開去娛樂台撩交打

同意 有無短髮絲打留名交流呀

hebe

短髮始祖留名

秒

做乜放我老婆出嚟

識貨啊

其實鍾意女仔長髮 但唔知點解hebe短髮好似仲正 有種魅力係度

hebe 邊忽靚,撈味好重

是但搵一堆日本女星都完勝啦

能年

呢個都幾正

文乃無得輸

俞定延